====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le lien formation-emploi n ' est pas une question technique , de gestion prévisionnelle de l ' emploi et des compétences (la fameuse gpec) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

